Cityu Information Management (IM)

見隔離有個hku im post , 所以想開翻個post 集中討論呢一科，大家互相勉勵下

都歡迎各位師兄師姐上年in 過呢科比D意見我地

IM offer god

push

呢科既master如何？聽人講ug麻麻

Master 唔清楚，答唔到你

Master 不如讀bu嗰個It management 好過
Ug 一定係中大seem

呢排真係有好多走後門po

大家幾時in ?

利申：19號 session 15

我想問下呢科interview 有D咩要注意，麻煩師兄解答下，非常感謝